[打J]絲打們接唔接受到男友打J??

假設各位絲打有另一半,但因為各種原因(EG.宗教,思想問題),所以未結婚都唔會同另一半扑,而男友又尊重你既意願
但你又知道男友有性方面既需求,佢又唔會去叫雞,所以唯有靠打丁發洩
你地又會唔會接受到佢地打丁??
會唔會覺得佢好變態,即刻飛9佢?
定係覺得冇所謂?
如果覺得冇問題,會唔會觀察下佢鐘意J D咩野?等你地到時可以扑個陣就特登扮返佢鐘意個D野同佢扑??

毒撚FF真係好恐怖

千人戒丁Telegram群：ReALife

希望大家戒丁re a life
然後活岀 real life

有咩問題

一有打j post，啊蕭生就入黎宣言戒丁
真係成個聖人咁